全部記者唔該一陣攞晒閃燈入場！

記者唔該頭一分鐘用閃光燈閃鳩返佢地以示抗議。
代開post想玩的就推啦

支持

支持

利申我發夢俾佢哋搞盲咗

支持支持支持支持支持

推

點解仲未開始架？

開始啦